公屋撚想買居屋

住緊堅尼地城觀龍樓 4個人住緊400呎
兩老想買返同樣大細既居屋 得300萬筆直
暫時睇中粉嶺 欣盛苑 300萬都係同樣有400呎
求其他推介
400呎 300萬

港島搬去粉嶺 不了

綠置居/綠表慢慢抽

你有老人仲快
你唔爆單人入息仲可以單白抽

為乜要趕住買二手貨?

有港島唔住住北區？！住得太舒服想俾啲挑戰自己？

抽咪姐係睇運 又唔係抽得多就會機會大D
可以抽30年都抽唔中

始終有自己物業好D

為乜要趕住買二手貨係因為香港樓依家唔買 過多2年買唔起

你唔係必需要走(你仲有地方住緊)，二手居屋有溢價
綠表其實唔算好難抽
上期青衣綠置居好多人唔買(家有長者都有人唔買4XX呎)

所以唔係你想像中咁難抽
你亦唔係咁急要買樓，點會去買二手居屋?

中左六合彩/炒股贏好多爆資產另計

如果你港島返工, 每日會用多好多時間

欣盛 做唔到九成

觀龍樓咁好住都唔住
想有自己物業都唔使咁趕下話
又唔係趕移民

建議你可以睇返港島區二手居屋，
柴灣個邊都有三百幾萬

田灣鴻福都300幾萬
新十字形2房好用好多

柴灣低水嗰堆和諧式嚟 間2房變黑廳

有張家庭綠表唔急買既話
年年抽新好過
好過買二手

睇下你份工多數返邊
如果你係做石矢廠，鋼鐵場，廢鐵場，隨時轉到地點嘅工
如果唔係你係港島九龍返工都幾痛苦

有觀龍樓住 梗係繼續住啦。黨鐵隔離

然後用兩個屋企成員買私樓。
二手居屋又唔保值 又有咁多買賣條件。
升值潛力又比私樓細
仲要買粉嶺⋯⋯ 真係

柴灣樂軒台喇 方便好住 不過應該out budget
一係就可能得三百幾尺

咪搬去北區喇 依家就係住喺男朋友屋企
返親去都1.5鐘巴士 一日就冇咗好多時間

觀龍樓好似被選為係全港好住公屋頭五

巴打識諗

識諗，住皇后山私樓點都好過垃圾公屋

有港島唔住

你應該對塞車有濃厚嘅興趣，建議你快啲搬去北區體驗吓

抽新居屋仲好啦
你有兩件老野機會大